劇情預告: 我地已經取得階段性勝利，比啲掌聲自己，聽日仲要返工，解散！

狗改不了吃屎

星期一港豬都係會繼續乖乖地返工

劇透bam

我就支持罷工

係人都知會係咁

唔知幾時先學到人地法國黃背心

學到黃背心一成都算好

黃背心成班失業廢老

成班五毛係到負皮

留名等睇聽日正常返工

隊頭已扺達終點
然後和平散去

港豬聽日繼續返工

未夠鐘...等多陣打埋卡先

child登班飯民3月果陣先遊完, 第二日又係無哂影

下次遊行又扮哂上心cc台洗版

各自返歸

私民算吧啦，臭港無用架啦連呢條都過埋，正式同支那接軌

希望唔係

樓主做咗d乜？
鍵盤抗共？

後續行動未?

咁你又有咩行動啊？除咗攞住部電話上連登之外

其實香港人都無反抗既真心，只係出嚟行下表個態，對現實最終都係逆來順受
只要有工返，有樓有股炒，有好西食就夠

戰術性撤退

樓主係英國笑談你班係到開嘉連華既港豬

樓主呢件社會垃圾諗住幾時切腹？